天氣咁凍有無波台手腳用呢樣野？

就係大雞樂啲蟹貨欖枕
我有巨貨 歡迎tg:hugo1991

食咗藥未

屌佢老味幫佢助選隊左兩箱當出糧

同皇上講？

大雞樂唔入？

一句講哂 拉！

樓上全家sqj左

拉

你咩2c

年宵蟹貨

收嗲啦陳志輝！

益咗你 轉一轉手賺能到仆街

爽啦Ching 拎去炒

炒粟子都唔炒佢啲貨啦

賣俾夾公仔鋪

分享喜悅

好撚7

想要 幾錢？

20蚊兩隻

似你

手足黎 尊重

熱血風褸出貨未？

太平 唔想買

唔係波台手足可以要嗎？想買兩個。